和理非如何能再如 818 全面進場？

閒話少說，純 brainstorm 希望活動搞手都睇下諗下

1. 多區快閃集會，同一時間，最好露天（場面好睇），晚上既話有蠟燭/手機開燈都得，時間可能係 18:30～19:30，一放工即去，聚完返屋企食飯

2. （各區）同一時間放氫/氮氣球（可考慮美國🇺🇸顏色既氣球，或我地既slogan)，有錢搵直升機拍既media 可以拍到好壯觀既圖（200 百個氣球）

3. 紙鶴，連成N 串釘係獅頭山頭，或某D 高樓大廈由上吊落嚟（唔知合唔合法）（200 萬隻紙鶴）

目前淨係諗到呢啲，可以營造到場面好睇又和理非嘅活動

希望大家都能 brainstormed 一下
畢竟 818 都好耐之前啦